00282 壹傳媒 重挫11% 現報0.080

《經濟通通訊社１０日專訊》消息指，警方以反國安法拘捕壹傳媒（００２８２）創辦人黎
智英，他涉嫌第２９條中勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪。據知，多名壹傳媒高層，包括
行政總裁張劍虹及集團營運總裁、財務總裁周達權亦被捕；黎智英的助手Ｍａｒｋ Ｓｉｍｏｎ
則被警方通緝。
警方早前拘捕包括黎智英、民主黨創黨主席李柱銘等泛民１５人，控告他們去年反修例運動
期間組織及煽惑參與未經批准遊行等罪，涉及４次遊行。案件仍在審理中。但消息指，香港警務
處國安處今晨突然再採取拘捕行動，以涉嫌違反《港區國安法》第２９條的「勾結外國勢力」及
其他刑事罪名為由，拘捕黎智英、次子黎耀恩以及部分壹傳媒高層。（ｃｌ）（ｚｚ）

0.076
(-15.556%)

仲跌得勁過安樂

扣查晒所有機器同電腦

可能1年都出唔到紙